笑波子都出片笑尻安心出行

由以前呢條片。都覺得細路仔睇佢好過睇埋回d 大陸野

到今日佢都抽埋一份

Youtube界嘅Harry哥哥

估唔到佢英文都幾勁
串番d 留言又幾有point

平時見佢d 片都係kai 下kai 下咁

笑波子哥哥

以前成日笑佢啲片戇鳩又無聊
但知佢係黃又會傅達到俾啲細路之後respect佢

黃黃地 好過睇埋哂d 殘體垃圾

條片幾正其實

呢條真係大人細路都岩睇
好笑又講得岩
一開頭聽佢介紹d 島已經笑

佢真係好多細路仔睇
有啲一年級都識邊個笑波子
我都估唔到一年級會睇youtuber

其實佢就咁讀留言係幾無聊
不過佢肯做先

不嬲都都係黃
係連登仔見人啲片低低能能就屈鳩人係藍

條底褲黃？

咁見佢又串政府又笑人殘體字
應該都諗乜諗住奶共r著數

黃過你老母做雞

賺夠仲唔快d洗底咩

無限拉高黃嘅門檻有咩用
都做到咁唔通「藍屍支共KOL」咩

呢個時勢邊有人賺夠架
仲有奶得共點解須要洗底？

仲要有「黨安法」嘅情況下都肯企出嚟諷刺時弊
作為一個YouTuber佢確實有發揮到自己作為公眾人物嘅作用唔係好似某班人咁影都冇算係咁啦
Btw平時不嬲都冇睇佢太兒童台

睇開d非政治類既ch
而家好多口頭禪都係「小心犯国安法」、「驚俾人黃標」

佢呢d直接串柒港共既片都幾少見
佢本身又唔係政治ch
係唔錯既

佢講嘢咬字好清晰
少有you tuber可以唔開字幕都聽得清楚

波子算係咁啦 真係未見過佢有乜醜聞 價值觀好正確 又唔係圍威喂溝女 人地講一句有影響過連登一千句

其實係咪真係得香港人 咁鍾意捉人口音
聽粵語都要開字幕 你可以讀返幼稚園

之前有拍片講港豬澳大橋搞到居民叫苦連天
講真一個小朋友睇既youtuber算係咁
唔通要日日評論政局先叫黃咩

返去試下睇下先，其實有太多YouTube,日日長開都睇唔晒咁多，有時由佢自己run

港豬定支豬

睇佢唔順眼佢就係藍

黃藍係連登仔後加,

「唔鐘意佢」印象中係曾經有段時間, 本地youtuber係明顯地小學雞式小圈子各自玩, 有個youtuber叫「野比大雄」心淡淡咁出左條片講哩樣野, 咁上下

我個仔K2 都睇

d人lur哂脷又懶音好難頂咁都頂得順

比個仔睇佢 好過睇埋d 大陸野
佢有時有d 去旅行都好睇

譚伯、叻哥奶共>未賺夠
youtuber屌柒政府>賺夠洗底

等睇連登狗又想迫人表態

lm

岩睇咪睇下。成日迫人係黃好膠

可能呢度係連登大家都亂黎啦

笑波子教識我個女最衰都係林鄭

好事
我寧願小朋友睇笑波子好過玩抖音
當然佢做兒童台都叫做有心

正氣師

對D細佬好正面

佢都算係咁啦，其實幾好

好過啲細路去睇屎萊母，hins嗰班傻鳩先啦

一直都幾中意睇佢 支持

連弱智都笑咁真係大獲d

呢條片又幾正

你老豆d精黃

第一次睇
Sub左

有咩好表態，10.1佢著埋gear出嚟

老實講 算係咁
唔好話又拎達哥鞭, 條友今時今日有無出過一條一個獨立專題講香港 講時事? 宜家連打機吹水都唔敢講新聞
你可能話心入面黃唔撐藍已經好好
但無比較無傷害, 笑波子仲前撚過達狗

反送中果時佢有突登出片講咩事

依家啲小朋友一兩歲已經比老豆老母塞電子奶嘴啦

因為跟本就唔駛做，上咗神枱，你出面打生打死，佢地忙住係屋企剪片開Live打機傾計

我都係
好彩樓主有出post提一提
已subscribe 開鐘仔 cls
加油

前排見到佢賣崩壞3廣告

Yo

波子哥哥

屋企小朋友一年級
笑波子係佢睇嘅唯一一個廣東話ch
其他睇嘅全部都係馬拉台灣

其實你當佢係兒童台就唔會反感架啦
根本佢都冇做錯啲咩，
受眾係班兒童,
唔通下下益智咩，
鳩下鳩下就一定
其實重點係佢係大是大非問題上，
佢都肯拍片同d小朋友解釋下咩事
（儘管未必明）
真係好值得

係咪見到sunny一個年宵賺幾球野葡萄 表態

呢件事之後，
對佢真係好反感，
平時講到點正義

記得佢之前一直都有出片講香港政府d仆街野
但其他片真係太兒童向 所以冇sub

你冇睇到標題講咩？

點解我睇唔明你打乜

咁都捧到上神枱

連登無論點標籤佢黃定藍 對佢根本冇影響
睇佢既大多數係小朋友
就呢條片而言 我好欣賞佢
寧願佢繼續岀類似既片 教小朋友發生緊咩事
點都好撚過睇垃圾屎萊姆

當日教育局話廣東話非正式語言
一堆連登仔叫笑波子關注廣東話
過幾日就出咗樓主第一條片
自此之我後真心respect

冇乜諗住

讚一讚又變捧？

一直唔明點解要笑鳩佢
出片勤力冇柒事就笑佢做兒童節目
點都有小朋友，唔通4.5歲就塞鋼鍊巨人俾細路睇咩
冇人做咪佢做咯

比起達狗

估佢唔到喎
睇佢語氣feel到佢其實好嬲但盡量做到好客氣
臨尾仲要抽下黑警水

一開始唔似兒童台
當初係尷尬既
而家明白曬

人地啲片低能係一件事
連登仔屈人係藍真係好無品

新聞冇講？冇踢fifa？
以前食飯會開嚟聽下解悶，而家搞成咁

黃過迖哥

如果佢個channel 目標受眾係細路仔嘅話，咁風格上有少少似放學ICU 嗰類都好正常姐（最緊要佢係黃人唔係奶共狗）

何況我自覺都認為所謂大人有時都要學返細路嗰種心態，唔好令自己太現實、太功利、太多顧慮，以至做出遺反人性嘅事而令自己進入墮落嘅第一步

利申返先 唔係佢fans 亦都麻麻哋佢啲片 不過好多年前都有睇過下佢啲片 想話佢其實真係一直都有出一啲評論正苦同串鳩大陸人嘅片再加埋呢2年啲片 黃定藍其實好明顯雖然唔係for大人睇 但都起碼可以教育到一部分小朋友正確嘅價值觀同立場 好過佢哋走去睇抖陰呀

呢條2018

呢個2014

以前會唔鐘意佢
依家諗番係以前眼光太狹窄

信我
佢初頭啲片受眾唔係細路
果陣真心覺得好尷尬，無法睇完成條

好過班屎9軍啦

佢自己好清楚啲觀眾群係小學生小朋友居多
個風格咪鳩下鳩下低B啲咁
有咩問題

重點係佢肯拍啲諷刺時事
指出政苦問題既片
又會解釋社會發生緊既事俾小朋友知
都叫做有教育到小朋友呀

唔明有咩好屌

我個仔得5歲都睇佢

周星馳依家先出道做兒童節目應該都係過街老鼠

以前覺得佢好on9
但佢搵到定位 受益人仲係小朋友
真心respect 咬字又清晰 唔洗睇字幕都聽得明

我而家都覺得佢好on9
第一印象都係扮低能既打機片

不過都同意佢target audience係細路
黃唔黃唔緊要
唔係藍就得

只要一個人有疑似黃嘅立場就會俾連登仔讚撚到佢天上有地下無，放個屁都香過人

好過啲小學生睇抖陰

正氣YouTuber, 支持

好過試當真

拉高黃嘅門檻對班藍絲嚟講又真係幾有用

佢真係仲係一日一片緊好佩服

好多細路睇佢
但其實好事黎
同d 細路黎講 係有一個好正確既教育意義
好過返學校讀垃圾支那野

佢做節目先扮弱知者真人好正常嫁

唔通蕭生真人都咁膠咩

拍比細蚊仔睇果d 係咁
d 細路睇到卡卡聲

早幾年佢同大丁俾人屌到地底泥
唔通經過時間考驗終於上神枱？波子哥

好過咩B站小紅書果啲

見過佢真人啦 台上on9
台下好正常
表演效果者

睇哂 幾好笑又有point

appreciate

佢都算有良心同正面
依家邊有yoituber肯講政治野呀

咁都唔叫黃
即係老老豆豆平時唔會睇佢d片
真係有d白痴
但真心respect
已subscribe

蕭生囉

當初佢好明顯係想打青少年市場嘅
但之後應該意外發現個channel最大受眾係小朋友
於是就定咗型，仲撈得幾成功添
其實佢呢個位置嘅重要程度絕對不下老師
要知道吸引低年齡層嘅觀眾唔係想做就做到
而家波子做到之餘又會keep住灌輸正確價值觀比佢哋
真心respect

咩寧願
喺香港佢點都叫做成功YouTuber
連登毒撚唔啱睇都會識佢
你應該興幸仲有啲有影響力嘅人肯講人話
唔係遲下教育局就會養出一堆紅到黑嘅細路出嚟
洗腦土共最叻

From day one
612前就出片解釋比小朋友聽咩回事

好多學生都有睇佢
凡是敵人反對的…

咁佢啲片多細路睇 客氣啲好正常

同埋堅持唔講粗口

起碼冇粗口
啱細路睇
你當係放學icu 閃電傳真機 就冇問題
唔通你會話放學icu 低B唔夠深層次咩

之前話過佢藍 對唔住

只係低能左啲 適合小學生睇 利申小學有睇過

原來佢咁黃
同埋真係好有心 為小朋友創造左好多娛樂
睇見youtube啲留意諗返起自己細個尻下尻下果陣
好後悔以前笑尻佢

又嚟捧人上神枱
之後佢做錯少少野唔啱連登仔意願
又即刻推佢落嚟

唔係梁思浩？

波子哥哥英文好勁呀

係喎，啱啱入去睇真係youtuder，唔係攞個名呃飯食

btw大家點解會知佢youtube多細路睇？係小學界好出名？

咪笑人啦
香港人真係好鍾意笑香港人英文
所以咪搞到識講都唔敢講
唔識嘅更加冇機會練習講
咪愈黎愈差囉

問題唔係香唔香港人
純粹想搵啲嘢笑佢
對於鬼佬講英文正路都淆一淆嘅

佢好似唔係拍咗片好多年咗wo

問題係仲有班咁撚樣既人
點都要公開表態,唔表態/暗示就屌你扮黃拎光環
有國安法仲夠膽出片都好勇架啦波子哥哥夾公仔好好睇

香港人係咁架,鍾意塞套格價觀比你
唔跟主流=垃圾
人地主流係兒童,自己唔係兒童就屌人地弱智

笑波子目前問題係青黃不接
觀眾大個左會流失,但又吸唔到流失觀眾數量既新人
睇下訂閱人數就明,一路卡住90萬升唔到100萬
佢比大J條撚樣更有資格做100萬訂閱主

唔似大J臭串搞屎棍得罪人

呢度連登黎係咁

都叫做同聲同氣既2 個最接近100萬
都好啦

好似無左fifa環節

基本上講新聞都好難避免屌同笑9港共
仲邊敢講

屌你老母

好同意
佢拍啲片根本唔係比青年同成年人睇
我地會用番成熟既角度睇佢啲片緊係笑佢扮戇鳩仔
啱小朋友睇咪得

應該唔係 你先係

然後隔左幾廿年後先捧周星馳上神枱
話佢走得太前

之前成日笑佢係小學生最鍾意嘅YouTuber
但係佢戇鳩得黎 真係有佢吸引嘅地方

這就是香港未來

又bin c

細路仔睇佢中和番d 洗腦教育都不錯啦

安心出行條片
就知佢好正經係拍d 細路仔野先低b

雖然佢嘅人設都係kai 下kai下
佢平時打機🎮英文字幕同配音
佢都可以即時譯返做廣東話講番
英文差好難可以做到

就算英文好叻果d。平時唔洗成日講都係1999

冇特別講黃定唔黃咁計
同聲同氣既果班。普遍教育語文程度都幾高。唔會淨係識廣東話同蝗話

其實香港好需要哩種youtuber
起碼比D細路知道發生緊乜事

中共未禁youtube住 暫時都係靠佢地比D正確消息班細路

最撚憎呢個

起碼可以減少到一定量嘅小學雞變小粉紅先